Orbi Micro定Google WiFi?

本身用梗D-Link DIR-868L

不過呢隻濕鳩牌子成日爆安全漏洞

買返嚟咁耐又連半個Update都冇

依家睇返啲個價見呢兩款都差唔多, 點揀好？

：Orbi Micro RBR20

：Google WiFi

Orbi for sure ,google wifi行雙頻，orbi行3頻，一定好啲

Thx巴打

咁如果喺Support方面睇呢？

Orbi會唔會好快就停止FW(Security)更新？

睇返Netgear有咁多款Product,

感覺上會冇Google WiFi咁受重視...

一定有更新，雖然可能netgear 個page無咁user friendly,但orbi係netgear來講係重點product. 買orbi實無死錯人 佢仲可以買單支加上去，好方便

真係唔明好多人淨係買一粒google wifi返去做乜，單獨一隻有啲乜特別功能？

google wifi用家感想: 穩定性唔差 但功能真係好少
最基本 無usb port 無ddns無vpn

想問dir868l個wifi 係咪好差

我攞嚟普通上下網用其實冇咩投訴...

只係月底反正要換寬頻公司, 咪諗住順便換埋個Router佢...

因為聽好多Router漏洞新聞, 而用緊呢隻個FW完全冇Update過

你刷advanced tomato咪得

就算唔用Mesh佢依然係一個Router

我都知，好處係體積，缺點係功能，但呢個定價呢個速度冇乜特別，為體積犧牲功能俾一大舊錢出嚟好搵笨